有無巴絲成功等到鍾意嘅人分手然後一齊到嘅例子？

守得雲開簡直係最令人感動嘅四個字
成功嘅例子 你地一定好幸福
好需要正能量支持 係咪真係會有呢日

有嘅 但唔會有你份囉

等到 但係未成功

我囉 但分左手了

加油呀 等咗幾耐？

成功咪又係驚有個人等緊你地分手
利申：成功左但勁冇安全感

集氣 吸下你靈氣

我係比人等哥個